[藍絲group瘋傳！] 葉瘤: 李柱銘是送中之父？

藍絲唔係撐送中架咩嘈乜

李柱銘當時提港人港審

推 有冇文宣可以搏翻佢地

推

集思廣益

咁又點？佢講既就要支持？廿幾年來改變左幾多野？

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

當時係想引渡張子強同李育輝黎香港受審
港人港審
而家大眾擔心既係送中
本質唔同

689譴責中共呢
工聯會殺人暴徒呢

依條片有反駁

今日保皇藍屍FB newsfeed 係主打呢個

反而柒謷就小提。係有一張黑衫人打柒警頭仲有鼻血。水印am730. 唔知真定假

Pish

我地睇下段片就知有好多亂咁up

香港人係香港犯法但係內地逮捕，點解要喺內地審理？
一國兩制下，司法制度都唔同，加上香港最高刑罰根本就冇死刑，難免會更加轟動，當時還剛剛回歸一年。

李柱銘議員係話以國際社會公認嘅原則為基礎。相信初心係想希望有同類事件發生，便帶回香港受審。

點解嗰兩個移交逃犯的例子都不被接納，移交前必須要確保人權係得到保障，而當地的司法制度是否完善以及透明度都會被考慮。
內地的司法制度和人權保障一直都不受國際社會公認 最後冇被通過係有些條例未達成協議，還有其他未解決的問題，例如 Re-extradition

現今還有香港人係香港犯法但係內地審理的情況發生 有好多只係一個小報導...e.g董敏芝香港犯案，在內地被判無期徒刑

現在你應該明白少少，點解總有一些人永遠不會踏進內地關口... 因為沒有人知是不是被通緝

因為賣書都會犯法喎家下 難保他朝有一日睇書都犯法呀

P.S 立場同獨媒都有詳細資料睇下!!!!!!!

香港加油！ 我哋逐個point打。

人講送中係送上大陸方面，人地李柱銘係講個犯交回香港受審，屌你葉劉又當香港人白痴？